點先沖到Starbucks green tea latte個隻味

剩係抹茶粉溝奶
香港有冇咩抹茶粉好介紹？

糖水

新個隻好似話冇落糖水

甜到

我都好想自己整！
我試過買佢地自己出個隻粉再加奶 但都係太甜

Breakfast tea latte都好正 係咪就咁breakfast tea加奶

d粉本身有埋糖

要打泡

佢浸味就係奶茶
不過我又好中意飯

飲

我自己買粉係冇個隻味

剩係打泡就得？

我覺得新版唔算甜

chai tea latte正啲